召喚天水圍拎

是咁的 小弟係天水圍北一個公園附近o既單車徑唔見左個啡色皮銀包 如果有人執到麻煩pm我或者拎去警署 入面啲錢可以拎曬佢 保證永不追究 薄酬薄酬 只求拎返證件

推

認真 係咪輕鐵站隔離？

邊個輕鐵站？

咁具體喺邊度唔見?

報警

我都唔清楚

邊個公園?

天秀路公園

天秀站啦應該

報失到依加都仲未有消息

抵死